民建聯連幫人影證件相都特別on9

費用：$xx / 16張

x 乜撚野？
即係幾錢？

$唔洗 / 12張
唔識字姐

即場報名及付款
仲話唔收毫子喎

回鄉證費用：XX/6張 ？
乜嘢國家貨幣？
同埋一個人可以攞6張回鄉證？

點解會咁on9
仲要放入我信箱屌佢老母

敵人開始驚

xx

xx

xx
xx
xx

驚我地狗衝拎哂佢d 蛇齋餅糭

向容海恩致敬

係咪密碼嚟

連登仔要decode

可選藍色、粉紅或白色乜野？個人可以變色？

數碼相不設底片？點解數碼相就冇底片？

個地址都好似怪怪地
善翠樓點樣24號

真係勁戇鳩

大家識做啦？

陳克勤中英文都唔識原來

弱智

究竟有冇人睇過份野先印？

應該係G24號
打漏字

好似唔係第一次咁樣
記得解釋過，好似係房處唔比貼公屋既呢D單張出明碼實價

可能指唔會俾soft copy

XX=豬閪

全部XX仲列哂出嚟咁醒目

佢template 頂有寫G24號
但下面要人手打就打漏咗
佢地係唔係請弱智人士做admin

就算真係跟規定，都唔撚係每個item 寫 $XX 咁撚戇鳩架？

仲有個龍心之友係咪即係白卡佬
睇嚟兩位議員應該都係會員

富善佢輸緊架啦

啲廢老會問
XX即係幾多錢呀
細細聲話(唔 使)
大大聲話嗰邊排隊得架啦

我阿媽同佢d 師奶朋友都講到明唔會再上當
食撚屎啦叫佢地

都唔知係唔係博人打電話問價
後生仔就話full 哂
老人家就話免費

公平d價，貼公屋大堂d宣傳唔比出價錢

好似

良心企業呀
請左班弱智做辦事處助理

佢入落我信箱

尖嘴d黑店都有$1xxx, $2xxx比人知咩range, 禮義廉仲黑過d黑店

仲要dom左印

懶得改

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

咩龍心之友
438？

富善係邊個對邊個？

笑死我

海報係唔可以列價錢，但唔會落xx
利申：議助

龍心

原來係阿鼎

Let x be the selling price of one photo.
1 photo = $x
2 photo = $xx
3 photo = $xxx
...
Therefore, 6 photo = $xxxxxx/6張

x係10ge羅馬數字，所以xx係100

我之前投咗任啟邦，黎緊唔係好知
有冇大埔富善巴打講解下

我稔係唔撚洗錢咁解

咁印完/派之前都應該睇下先啦
民建聯做野真係

同埋醫生/牙醫唔可以賣廣告所以應該標價錢都唔得 但$XXX完全係high大左

X一般係等於9

佢仲要有price range 先過癮
$XXXX - $XXXX

Push

正常少少sense都唔會咁寫啦大佬

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

對唔住我係想㩒正評

幫佢地貼個‘免費’係個xx度，等d廢老去到至知要比錢

密碼嚟，地下賄選既一種暗號

民建聯最無恥

佢地拎張template當final貼街？
你試下返工將template當final交比老細或者send比客，即炒唔賠

乜撚野龍心之友

上面解釋咗
但都係好戇鳩呀

推

[size=14]6uo[/size=14]

推到TVB信用系統1分

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

係1010

推比更多人知

極on9

海鮮價 一開始開勁貴 之後講幾講又平D
同做GYM SALES一樣

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

xx=16張
咁姐係x^2=16
X1=4 X2=-4
咁姐係4蚊或者佢俾返4蚊你你

支持

笑死 真係好弱智

1999

其實佢可以話「詳情請向職員查詢」，
洗乜SHOW咁多字咁多XX

貼嗰個貼嗰陣諗緊乜

隨心, 但唔收亳子

嗱民建聯呢除咗黑暗醜惡，仲好撚蠢㗎

證件相都有證書？

阻阻各位唔，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段錄音

一毫子都唔收 咪唔收毫子囉

6本護照都得啦

回鄉證xx/6張
全國最大型嘅假證集團

搞歡樂卡好大支野，成日話你啲相唔得焗你幫襯佢個快相

會員價，非會員價。

羅馬數字 20

笑到仆街

拎張白紙剪開一條條寫XX俾佢都得應該係

一齊拎米

咁寫$xx做乜尻

剪個XX俾佢

不如組隊去

一皮都唔知有冇 仲要幫民賤聯打工

弱智都局請啦

加埋”$”

$XX

唔知佢地係ON9在事前都知唔比出價錢都唔撚諗清楚點樣出好張公告

齊齊去影相

我呢邊都有，琼子明碼實價

笑L死 恕不收豪子，街市買菜呀

全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

一齊投佢老母

睇下上面係邊兩件柒頭 就知咩事

ego fight club

家下佢地真係衝出黎渠

之前細個老母貪平迫我去影，對眼半合埋都就咁曬出嚟on99

佢地好醒，會借搞活動收集資料
間唔時whatsapp 你 ，俾啲優惠你
去到選舉就會好有用，叫你投票俾佢
上左年紀，冇咩思考能力嘅人因為受過小小著數
就會投哂俾佢

X 係花碼
$44 屌你啦

可能呢排好急出呢d蛇齋餅粽

梗係架啦 唔係俾著數你把撚呀

龍心之友唔係大J咩？

正呀 全部$20

到時收多就海關見

咪吸引勁多貪心廢老去

好似唔係友好耐啦喎
大J嘅程度都差唔多應該去拎張白卡

屌 比錯腐皮sor

加密咗呀傻仔

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

咩料

羅馬數字xx係20

Sor認真左
民賤聯邊有咁叻識羅馬數字
佢地個邊都唔識睇錶既

屌好好笑

如果係羅馬數字 xx唔係20咩

可唔可以唔好咁弱智

一齊打佢問佢係咪唔洗錢
焗佢下次出返銀碼

應該係指龍亨同田心

係就約實時間打啦大家

On9